點解健康飲食反而會生痱滋？

我前排飲食好差，成日食炸雞飲奶茶當一餐，或者食幾粒燒賣魚蛋當一餐，或者食個杯麵就算，不過都冇生痱滋。

呢幾日開始下定決心食返健康，均衡飲食，有肉有菜有飯有水果，（菜既份量都算多）烹調方式都係炒餸同水煮菜多，冇炸野，腸胃好左好多，但食左四五日，我竟然生左痱滋？仲要勁痛，點解會咁？

咁不如試下食返炸雞奶粉

我之前同你一樣情況。當時我睇中醫，佢話我濕氣積得太多，其實一路係咁反而冇咩野。但我當時想清咗佢，所以執咗幾濟中藥，佢話要預啲濕氣發咗出來，就會生野。

果陣一次過生咗八粒，食咗成個星期爛菜同粥，同埋皮膚都起疹。不過完咗之後，係睡得好好多。樓主應該同我一樣啩…… 我之前都係飲食好重口味，多煎炸同凍野。

嘩原來會咁樣，係咪類似排毒？我身體都真係起左少少疹

咁你大概幾耐好返？

差唔多一個星期。你去藥房買支痱滋膏，每日搽4-5次，大概一個星期就好。

同時係咁飲水，同埋訓多啲就OK。

當時我痱滋多到講唔到野，唇，舌底，牙後都有，痛不欲生……樓主情況應該好過我

緊火?

維他命b雜
no thanks

冇生野=中藥有效
有生野=發出嚟=中藥有效

我當初係因為瞓得唔好先去睇中醫的，睇完先知係飲食問題。無論中間過程係點，我最後係瞓得好咗，我當佢有用啦。

我情況未必同樓主一樣，只係分享下

漱口水消毒啦

我咁講都係有同樣經驗， 以前細個一食龜苓膏就爆瘡， 跟住啲人就話發出嚟， 跟住呢十幾年唔食龜苓膏唔飲涼茶， 熱氣都未試過

依家條脷有粒，痛到high

體表生瘡證明毒素還可以排出體外，體內生瘡毒素排唔出就比較嚴重了，證明樓主通過調理作息飲食等各種因素，使身體免疫系統發揮正常工作

你d牙有問題囉

唔關食野事嫁

你d牙唔乾淨先係主因

食左爆得仲勁,問題係爆完後都係一樣

中醫醫到可以好快架,慢慢醫都係昆你

下點解咁講？我早晚刷牙架wor

可以預防痱滋？我本身有食開multi vitamin

有冇用牙線果d先 刷得唔乾淨囉
又或者你d牙結構唔好好易有細菌

臨訓食左粒b雜，朝早起身粒飛滋埋左口
原來維他命b可以醫飛滋

呢個真

身體缺乏b雜 係會喪生飛滋